警方稱與大專學界對話但遭「有心人」惡意離間挑撥，對話被迫取消

警方稱與大專學界對話但遭「有心人」惡意離間挑撥

警方在社交網站表示，最近原本安排警方代表與大專學界持份者進行對話，了解雙方關注，但「有心人」惡意離間挑撥，最終令有關的溝通機會被迫取消。警方表示，一向樂意及積極與社會不同界別人士溝通，但別有用心的人卻惡意破壞，用不同方法分化警民關係，做法令人遺憾，對有關不負責任的行為作出譴責。

2020-01-15 15:02:45 (1)

即係班人無傾到

軍政府學人聽民意，大學生點諗關你班字都唔識多隻嘅毅進仔撚事咩

無人會同強姦犯殺人犯傾

劇本

傾完比你清算

雨傘見過鬼唔撚怕黑咩
收收皮啦MON PO狗

讀中大社工嘅燉炳強你條賤種垃圾全校生恥與為伍
圍爐都唔比你圍啊

死黑警

要傾就同立法會傾

其實佢要搵幾個藍嘅大學生應該唔難，唔知點解取消咗

政府都唔傾啦,黑警憑咩覺得有得傾?
傾閪就有份

唔講以為佢撈埋教育局

本來係搵內應9up再扮大和解呃和理非散水(總有班賤種為考 pi制)

但班學生出聲明割席所以玩落去無用

一開始就唔撚想傾啦 同支那唔簽貿易協議一樣

宜家就扮曬受害者咁 d少數派真係麻撚類

出咗聲明話唔傾
佢搵人去仲柒

要對話都唔搵你,你有權咩

如果真的太好~~
如錯看了都好
不想證實有沒有過傾慕

你啱，考pi嘅賤種大把，再唔係搵支那人都得

對話只有公開 有咩唔見得光？
唔係正義之師咩？

考到pi通常係行後門

淫賤穴蛾姪女, 有警司級幫手行後門
真係比街客考的位得好少

狗而家真係唔見得人

成班高層好多都讀社工出身

正視廳， 無人想與你為伍

但我同屆都好多普通大學生考到pi佢

We don't negotiate with terrorists

同殺人強姦犯對話

真係少

講笑話你知
警校亞SIR問PI班有無人屋企係FORCE, 大半班舉手

有乜好傾？
你有乜資格傾？
你知咩係普選？
你連普選英文係咩都唔知 傾乜鳩

你地班垃圾有咩資格傾 要傾叫你阿頭單人匹馬入u傾

1月19日中環見

有閪好傾 幫你做場大龍鳯
日日捉人 影相都捉
又話用電槍

119 落黎, 我哋同你傾
唔好帶人帶武器, 如果唔係無誠意
你想傾幾耐都得

敵人反對的好彩撳得住

依家冇人代表我呀，要傾，全民傾，唔係就收皮啦

但傾還傾，五大訴求，冇得退讓

WELL DONE密室談判嘅宦係HIHI

對話就開獨立調查
唔係呃呃氹氹

又唔見你離間挑撥到我地

閉門有乜好傾？
要篤灰咪私底下篤，搞咁大埸龍鳳屈

做場大龍鳯

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

恥與為伍呀
要傾叫佢老頂落區議會比人問話啦

要傾就公開傾
閉咩撚嘢門

傾? 你老幾啊?
林鄭出嚟傾都冇料到喇
你地憑乜?

hi sir!

今時今日仲信同支共有商有量有得傾？
大概是弱智吧

真相係預約錄口供
一傾完出門口就夠料落charge
除非個個去到話我無嘢講

有乜柒好傾呀 同林奠傾撚飽佢啦屌

就算比你呃倒班傻仔傾，我哋都唔撚會認數。

黑警死全家，屌你老母

黑警食屎

挑撥離間嘅係黑警, 拒絕閉門會議係共識

你條垃圾ON9完未

由頭到尾班狗只係想扮受害一方
你估班狗唔撚知手足會cancel咩

學生會做左調查證明同差佬開閉門會議冇認受性, 公開拒絶左, 令警謊事後冇得大造文章屈呢個屈果個, 於是咪取消囉.

區議會既溝通機會你唔去珍惜？

無人出聲我估真係玩到握手合照都似

其實大餅強呢個人唔止惡毒仲好撚陰濕

完全CANCEL應該只係其中一個PLAN

真係無必要對話，毫無意義

算把啦警賊，殺左傷左姦左咁多人，傾條撚咩

當然係有良心過你哋依班無良黑警

我地喺社會有stake咩？
冇嘢好討論，要講嘅一早講過

又係想閉門對話，跟住話有大台。根本就係幾個月之前啲屎橋玩多次

同恐怖份子傾d乜

人地無話你知佢有親戚做曱甴
我大學都識幾個，再問身邊先知屋企幫

白紙入去做pi，埋唔到堆就會掟去做d on9 po
再比d老屎忽玩，聽過有pi比人玩到去做油尖旺反黑

所以呢round無論點樣都係班狗贏
我想問當初個搞手有冇腦, 係咪又係啲扮撚晒黃嘅professor
cu sw都有幾個成撚日扮晒黃

We don’t negotiate with terrorists.

唔啱聽就話「有心人」惡意離間挑撥

依家冇人想同你有任何關係呀，你慳d啦

邊個做中間人咁仆街

假對話 真拘捕

好撚熟呀 有乜野好傾

D用字同大陸一9樣.
咩外國勢力, 一小部份, 別有用心.
但全部都無證無據狗up.

洗撚傾
真香港人2019年睇清睇錯班畜牲
一世都改唔撚到

黑警係應該被捉上法庭受審，而唔係對話

咁撚狗法算唔算阻差辦公？

總之黑警就唔會錯啦
明明自己唔想傾就搬啲乜撚野有心人挑撥離間依啲空泛概念出黎做藉口
垃圾

冇人阻止就傾撚左啦班仆街

黑狗憑咩覺得自己有資格同大專學界傾

我就未見過有正常人會叫狗隊做force la

Show Blocked User - Elend_Venture

智障人士

打撚完你仲傾 傾你老母咩

港共高官低官用大陸詞已經好多年. 聽到都想嘔

香港政府同大粒墨傾自首

示威者表示：抱歉,這裡沒有大台。
如要解決問題請由五大訴求開始

你咪用槍指住人傾囉

大粒墨係殺人犯
香港警察係殺人犯強姦犯

係同門師兄弟

似足口交部

仲想買電槍電尻你，掟人落樓冇後果，同班嗜血既殺人犯仲有乜好傾？戇鳩鳩

冇人想同你對話 死開啲啦屌你老母

目的係拉大台
龍門宴黎

食屎啦黑警
傾你老母咩

屌你啦

獨立調查呀
傾乜鳩姐?

最怕你唔取消呀，我地無人想endorse你
五大訴求擺係你眼前，答應落實，即刻執行就得

收皮喇
傾撚完轉頭即刻拉人

其實不嬲講咗十鳩幾萬次無人可以代表其他人
唔明呢個所謂大專學界提出對話究竟個腦係咪裝屎

做得好

呢頭話傾果頭就買電槍網炮乜乜柒柒
真係傾你老母

班賣港狗賊一日繼續幫共匪打壓香港人爭取民主
仲有乜撚嘢好傾
開槍兜心口打落個學生
再加埋咁多單嘢都未同你班賣港狗賊計
傾乜撚呀屌你老母

唔開名全部搵nds去做場大龍鳳都得啦

五大訴求喎
你班死黑警有話事權咩？

我相信要影相，搞分化。
因為唔會有人知內容係講乜嘢。

任何一個正常人都唔會同殺人犯強姦犯談判

on9 分化警民關係？
警民得敵對關係
唔會變

傾你老母

不如反客為主 整個對話係維園邀請班強姦犯
然後另一邊邀請全香港市民

1）你鍾意對話咪對話囉，冇阻止你啊。大專學界唔想同你對話就係有人離間？

2）對話咗得到咩結果都冇代表性。我點知啲學生代表係咪卧底角色扮演。

邊度可以搵到無心人

We will not negotiate with terrorists

傾你老母咩，sorry又唔講，和頭酒又唔擺，人又唔放，又唔交人，想傾，傾條撚ar

真係attention seeker
日日譴責
好廉價

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
一係答應 一係攬炒
有乜好傾？
釋出善意？殺哂你班共狗家屬、警狗家屬，跟手我同你傾停戰，你會感受到我地既善意？

幾時輪到你班黑警對話？
真是軍政府嗎？

其實閉門會議真係對得住死咗嘅人咩

招魂

仲要公開對話

真係當正自己軍政府

呀sir 教林鄭做野唔洗你批准

點解要對你哋釋出善意？
差唔多10000人被捕
被自殺幾多人？
扑爆頭斷骨斷手盲幾多隻眼？
心口中槍既有幾多個？
個頭中槍既有幾多個？
點解你話傾就要同你傾？
含撚啦仆街 全家死呀
黎緊過年逢有黑警既團年飯都唔會食呀
利是都唔會派比你啲狗仔狗女呀
新年祝你死全家